足球根本毫無體育精神可言

試舉出一個球員在整個職業生涯從未「插水」。

恩尼斯達

卡里奥斯

高路斯

疤咁多仆街影帝 小白都算係唯一清泉

香港根本毫無法治精神可言

試講下邊個人冇衝過紅燈

新類型球玉

Puyol

2010 World Cup final

摩迪 奧燒

軒達臣

你打Football Fair play大撚把

盧卡斯施丹

未有車牌點衝紅燈 ？

拿姆

未有腦你都可以衝出嚟柒啦

Iwobi

牙朗咪無插過水囉

陳七，歐偉倫

俾啲時間你認識下個腦有咩作用

記得個場佢仲一拳打左落唔知邊個背脊到

林伯特

係 明知人地扮傷都要踢出界
扮撚哂野
礙於群眾道德審判
形式化 體你老味育精神咩

對ac果場

咁邊樣運動有？